
                      ¡M-E-N-U-D-O P-E-L-I-C-U-L-Ó-N! Simplemente genial. ¿Eres seguidor del género? Te encantará. ¿No eres seguidor del género? Te encantará. ¿Los superhéroes nunca han sido mucho de tu agrado en cuanto a lo que películas se refiere? Te encantará. Y es que esta película tiene lo que todos queremos ver; acción por todos los lados, destacando los últimos cuarenta y cinco minutos de peli, humor en pequeñas dosis durante toda la película, fantasía controlada por el guión, y, si el género es tu pasión, la gran sorpresa: Thanos detrás del telón. Realmente sorprendente. Es verdad, podríamos pedirle un poco más al guión, que es muy simple, pero es la primera, dejemos el guión excepcional como tarea para la segunda. Cinco stars.
        
            